各位感情台嘅巴絲

各位加油，唔好放棄。
上唔到前線嘅，希望你哋都會關注發生緊嘅事。
香港，係你哋嘅家。

我哋嘅家

奇仔

香港是我家
一諗起聽日，真係訓唔撚到

你鍾意搞分化就搞，我唔介意，有五毛三毛你唔屌？

安全

真，擔心前線嘅人。

小心啲呀老肩，幾廿歲人

野餐集中POST（1）

唉呀，咁你都知係我

感謝

我好想問你有無屌埋右

其實你咁做有咩用意？你屌我有心情開post就收皮，點解你又有心情屌我？

聽朝有無人出
我一個好驚

搵個相熟朋友或者巴打陪你先

係啦係啦，我收皮啦，可以未？